與曼聯高層不和 摩帥拒出席記招

正在美國參加國際冠軍杯的曼聯將於明早鬥皇家馬德里，惟曼聯主帥摩連奴對行政總裁活華特的引援進度非常不滿，加上上場被利物浦大炒，摩帥決定不出席賽前新聞記者會以表不滿。摩帥稱早前已開出了一份5人收購名單，但高層並沒引進任何一人。

另外據報摩佬希望踢畢世界杯的球員能提前一周歸隊，幫助他應對季初人員不足的危機：「我希望有人能令拉舒福特和菲爾鍾斯提前結束假期，回到陣中幫助球隊，因為在賽季初我們已有麻煩了。」

球會逼害!
球員逼害!
球證逼害!
賽會逼害!
摩狗失敗原因=全世界逼害!

木仔係鬼！

摩佬好快玩撚完

呢條賤人好醒 如無意外曼聯今季一定踢到pat屎咁 襯未發生錢搏炒攞違約金 然後過psg食大茶飯

呢條垃圾見哂底啦 洗幾億買普巴盧卡古黎玩大巴真係得呢件垃圾做到

仲要岩岩續左約，今次fat fat

個五人名單係咪kane, bale, c朗， 史奈達， perisic

佢有邊到係留得耐

唔能係呀 仲史奈達

加坦加雷都無

魔性澎湃 爽呀

年年都傳

加坦呢

睇佢賣自己啲主力去邊隊咪知佢下季去邊

摩三季again

魔性

挑，如果任買人，不如請我去教啦
我年薪20萬鎊都夠